無知一問，香港境內最快的紅van 路線是那條？

各位巴絲有無心水？
謝謝各位

觀塘至荃灣，龍翔道車神

係唔係一定響先

油塘 旺角 線 ， 15分鐘

上面果d問左606s恰眼訓屯公車神未

上水-灣仔
閒日夜晚半個鐘車程

睇車手
有D上左山就長期響
有D守規到好似巴士

所有由旺角先達開出既紅van 線都係最快

606s 好似係綠van

落馬洲到旺角

以後無限速嗰D先喺車神

柴官
EHT 上到100係常事
裕民坊7分鐘到頭站落車🤩

有紅van會唔響？

快到個心離一離

筲箕灣石澳
彎路至尊

搭下元朗出旺角

土瓜灣去荃灣

荃灣去深井

𠵱家好撚多紅van限咗80

大埔元朗山路八十先係真車神

乜撚嘢那條路....
返你支那住啦支那仔

仲未比人拉咩

試過荃灣去到旺角朗豪坊,
由上車到落車全程8分鐘
我係有啲驚

上去撩一撩個司機, 15分鐘去唔去到邊到邊到
個司機就會上身做車神